技能發動

依家攞去放養中，聽日無走既我會落樓下公園捉野佢食。

放養點捉翻？

所謂既放養，係依家咁唔淨係個兜仔，如佢走就由佢走，但呢两日佢都仲喺到。